{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121289100/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "폴리 레이온 레귤러핏 셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。 商品番号はSS23 / 423264FY40で、こちらの商品はベーシックなデザインとレギュラーフィットのポリレーヨンシャツです。 このシャツはスパンが加味されて楽に着用でき、フォーマルルックとカジュアルルックの両方を演出できるアイテムです。 こちらの製品の表地素材はポリエステル68%、レーヨン26%、ポリウレタン6%です。 洗濯方法は次のとおりです。 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、一部の置物が落ちる恐れがあるので手洗いをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼす恐れがあるので注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこのブランドで作られましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS23 / 423264FY40です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツはベーシックなデザインとレギュラーフィットのポリレーヨンシャツです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなルックに合わせられますか？",
            "answer": "このシャツはフォーマルルックとカジュアルルックの両方に合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地素材はポリエステル68%、レーヨン26%、ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この商品は濃い色と明るい色を別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。洗濯時には裏返して洗い、ねじったりこすったりしないように注意してください。手洗いがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯やアイロンかけができますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品には金属部材がありますので、皮膚との摩擦に注意してください。また、金属付着物によってサビが発生し、皮膚アレルギーが起こることもあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は白系の製品に色移りする可能性があるので、着用の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は洗濯すると収縮や毛玉が発生しますか？",
            "answer": "この商品は水洗いすると多少収縮する可能性があり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用や保管に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色する可能性があるので、着用や保管の際には注意してください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 547
    }
}